南海解放軍練英語 對敵喊「You're surrounded！Surrender！」

▲解放軍練英語，模擬對敵喊：You're surrounded！Surrender！。

南海中美、國際角力不斷，準確的跨語種溝通成為軍人必備技能。大陸官媒《央視軍事》罕見曝光駐守在南海戰區的解放軍，近日演練對敵英語喊話的畫面，只見在西沙某島礁的一場實兵對抗中，解放軍官兵對已被重重包圍的「敵軍」大喊：You're surrounded！Surrender！
央視軍事發布「駐守南海官兵演練對敵英語喊話」主題影片，指稱由於南海戰區海軍部隊，始終處於南海維權和維護地區和平穩定的最前沿，圍繞戰場需要，英語成為了一項必備技能。

▲駐守在西沙群島解放軍，利用時間練英語。（圖／取自央視軍事官方微博）

在一場於西沙某島礁進行的紅藍實兵對抗演習，解放軍實時演練了對「敵」英語喊話，內容為：You're surrounded！Surrender！（你們被包圍了！投降吧！）；影片還稱，近日，在南海某海域執行戰備巡航任務的呼和浩特艦遭遇外籍可疑「商船」，解放軍戰士也立即用英語對其喊話驅離。

西沙某水警區連長劉傳明說，處在對敵軍事鬥爭的最前沿，提高英語喊話水平就是要確保在與強敵的較量中，能夠準確展示我方意圖，傳遞我方聲音。

▲解放軍制定戰場常用英語70條。（圖／取自央視軍事官方微博）

與此同時，中共解放軍此次特意曝光、駐守於西沙群島的解放軍演訓畫面，也值得關注，因為西沙群島與中沙群島、南沙群島、東沙群島等，均為南海地區在地理位置、海洋資源上，具有重要戰略性意義的島嶼
西沙群島由永樂群島和宣德群島組成，海岸線總長518公里；中華人民共和國政府於2012年6月21日，表明已實際控制西沙群島，並將其劃歸海南省三沙市管轄，引發國際上的南海角力，包括越南等許多東南亞國家反彈，美軍太平洋艦隊更曾多次在過境南海時，駛入西沙群島海域。

學定英文都岩既...

//提高英語喊話水平就是要確保在與強敵的較量中，能夠準確展示我方意圖，傳遞我方聲音。//

佢寫出黎唔笑個下先好野

神盾特工隊

到實戰都係忍唔住用返”NMSL”

學定呢句 到時都識聽 企定定唔好郁舉白旗

this way

學定surrender就啱啦

You are surrounded...
印度 Vietnam 泰國 台灣 日本？

give me green card

練多啲oral
對listening都有幫助嘅
聽到對方咁叫就識點做

準備定講 I SURRENDER

學定surrender都啱嘅

香港毅進仔都唔識既語文

美軍：邊個投降兼帶路就有綠卡
支軍：I surrender!

聽長官説一遍:
唉，逼，屍，地，依，扶，。。。。。。。

My power powerful

Chi na number one

畀人打到趴係度講

Sir Surrender!!!! Green Card DOWN!!!

結果比美軍以為係支共軍嗌surrender
見你班友仲拎住武器當你詐降當場射殺
on9仔

垃圾

China breaks promise

上世紀蘇聯退役石油航母包圍核動力潛艇?

Ciao! No Chinese!
My power powerful!

點睇都似係學識呢句等人哋講時識投降喎

到時可以扮美國大兵圍返自己友

用黑煙包圍核動力潛艇

attack

Sorry sir!

駛鬼講You're surrounded

起碼到時識聽，分分鐘保得住條狗命

閉上你的臭嘴巴！

用武 + 肺苦之言

Dont shoot Dont shoot

聽到去6:26 笑咗

現實：sir this way

支那水軍：diS iZ uhh Jiana nEvY....

My power powerful

真係上戰場就"We're surrounded, I'll surrender, please don't fuck my ass."

NMSL mei guo SB

傻閪loser先會就敵人講對方既語言
好似香港人就中國人講普通話咁

點解唔係Follow me

Translate server.........error!

點解要學外國語言???
叫佢地學定國語唔得既?
明明我國最強大

叫人go away

Nicht schiessen, wir kapitulieren!!

對家大嗌NMSL回敬，解放軍會唔會發癲

You're surrounded！Surrender！（你們被包圍了！投降吧！）

個小編有資格笑人咩

不如咁樣學英文啦

學定Surrender係啱嘅
對敵方喊話表示自己要投降

都啱既，人地咁講你都要知人地叫緊你投降。

Sir... I surrender... No killing please I love America

會出絕技 - 摺被

美國最大核彈: 投降送綠卡
You are surrounded. Yo, I surrender!

我屌
保衛祖國
做咩唔寫返簡體字？

張圖係做緊乜9

You are surrounded

痴撚線, 個core咁勁？

Sir⋯⋯this⋯⋯

講英文講到含住條撚咁搵鬼明

I surrender !

Don’t shoot

真

學定都啱，總好過唔識

Sir, this way

會唔會教錯， 唔係 You are, 係 I am。
I'm Surrounded ! Surrender !

一開打呢堆就係炮灰

點解要學英文
有無見過美軍會講敵方語言？？
用英文叫對方投降唔識聽就射死曬佢地啦
叫解放軍講nmsl咪得 學乜春英文？
我國最強大 自古以來英文都是來自中文
佢地唔識聽係無文化生番

F=唉扶

腰牙舒灣打！樹灣打！

摺被軍官︰跟我唸，surrender
摺被兵：sur.... sur... sir this way

Sor.... ly..

Me me me

解放軍制定戰場常用英語70條。
笑死我

真實打仗

老解: I surrender, don't shoot

本身睇左幾句想直接睇留言
你第一個留我已經笑撚死

支那種個死人賤種樣真係幾時睇都咁撚7

Hands in the air！
Get down on your knee！Now！

老解 : Yes sir

連自己隊藍軍都打唔贏成日要開外掛讓賽
仲諗住打美軍食屎啦去,返屋企打飛機啦

sir,i surrender, this way please

強敵："You're surrounded."
支："I surrender!!"

揾多D銀移民米國打倒美帝

I am fine thank you

係練到core嘅
不過點解唔用器械操 要浪費另外兩個兵嘅時間去托住佢
練得高效率啲唔好咩

一邊被凌空推車一邊用槍幫人磨J
呢個間諜訓練黎

You are fired!

You are sir

We are NMSL

G=豬

白色底褲+大叫 IM surrender

知道人地講咩都好嘅

5眼都係等緊中共打第一槍
唔係既話中共又大叫佢自己未READY好

All around you~

I...I...SURRENDER......

真係體貼喇，特登學英文黎就戰俘，不如學埋點整外國菜去招待戰俘吖

係咪驚到時唔識聽 人哋叫你surrender都唔知

diu no chinese

操你媽B！讓你看看咱們疊被子的厲害！

you can remove ar

we are not background

1.5M or I can penalty you

起碼到時識聽...

應該係

You re being surrounded

現在進行式

啲大陸仔識西講咁長既英文咩

Don't kill me

點解唔係講中文
要屈就用英文就班紅鬚綠眼
未行先跪有辱國體

學surrender 又真係啱

當年打ww2德軍都唔會同美軍講英文啦，打贏就自然要美國佬學德文，按照呢個道理，講人哋語言=預咗輸

英文唔好

雖然2個字有少少似

你地應該學係surrender

美軍：你地互相殘殺，邊個最後生存既有綠卡

係咪有咩誤會，you同we好大分別架喎

NMSL

Lin Tong Fo Gron La

Fo Wo Fung Da

「You're surrounded！Surrender！」
識講呢句，叻過習近平好多囉！

諗起上次中印邊境佢地播印度歌玩四面楚歌結果柒到仆街

有冇機會講到呢句呀？

仲使咩打
驚阿美利堅省搞獨立？

貽笑大方

I am surrounded, surrender .. don't shoot please be mercy.

You’re 薄lock ed

人地直接射鳩沉你啦
邊有機會畀你開聲

sir this way

I surrender

操B會唔會對士氣提升好D......

咀砲攻擊